一想起再累也是要做人 我的思緒便繃緊

一想起往日某段抱憾 不要用笑話迫我暫時興奮

wag歌今天過得好嗎

但求隨著我的心 灑脫地尊重我的傷感

別要 不開心便找開心 去避過我的良心